[1Q題] 榴槤比人放左入雪櫃

有一日 有舊榴槤比人放左入雪櫃，
當下佢最想做咩

上連登開post問iq題

講故咪撚駁故啦屌你老母

錯

流連忘返

榴蓮在摩天輪

榴槤在摩天輪

錯呀錯呀

我係榴槤，比人放咗入雪櫃，你問我答

NONONO

閂返雪櫃門

lm樓豬比人屌老母

3頁後開估

榴連運情

錯呀

冇人估到???

我好凍

想推呢個post

連登仔

上面件肥絲好煩 好心你捉錯字就捉錯字啦 搞笑又唔好笑